岑子杰遇襲，係殺人政權想逼和理非同勇武割蓆，從而解散運動

由於勇武已經進化到神獸召喚
黑共行呢步棋，直接將和理非象徵--民陣，置於一個尷尬處境，逼使民陣（和理非）同暴力（勇武）割蓆

抗爭之路一路走來，大家要記住，和勇不分，齊上齊落，點都唔割

人命點都係最重要，希望岑子杰平安

要記住，黎明之前嘅黑暗，係最撚黑暗
大家要相信，黑暗過會是晨曦，願榮光歸香港

光復香港
時代革命

咩邏輯?

唔明

同問

都唔知樓主up乜春

goodest logic
手足從來係自衛 冇主動襲擊
唔好拉埋一齊講

你估"搵籍口同勇武割蓆"呢句真係百搭咩

LZon99但可接受

拉

係唔合邏輯，因為呢個係對家邏輯

我當然知道，但呢個係對家logic黎

On9，迫和理非變勇武就真，乜撚野logic，唔好推

唔好死撐啦 對家都唔係咁既邏輯啦
你話嚇走和理非唔去1020都仲好啲啦

仲要唔開不推文

sorry唔記得左
大家唔認同我觀點就由佢沉算吧

終於明白 襲擊子杰【真正目的】